聰明【尚璽】買家今日唔買聽日更加買唔到

【尚璽開售】 買家︰今日唔買 聽日更加買唔到

對於樓市未來發展，他直言「睇唔通」，更指「相信出面問十個市民，有五、六個都話死就死啦，因為你冇得唔買。今日唔買，聽日更加買唔到。」但他亦認為樓市存在風險。

risk taker 赚大錢在望

其實哥仔錢多當買舖大細。散紙嚟

近呢幾年同區最貴的納米新盤就係 尚璽..

咁都俾呢位呀生揀中， 有眼光

仲有10個月唔使俾ssd ?

香港的未來真係好

好唔好都要買
好既望下台北, 英國, 唔好既望下深圳

Y先生年約40歲，從事工程業，在2018年7月以464.8萬元買入大角嘴道247號尚璽高層D室，單位實用面積169方呎，屬開放式戶，呎價2.75萬元。

Y先生當年選用建築期付款，即到項目交樓時才上會，至今已付樓價20%作為定金，即92.96萬元。

由於入伙期一拖再拖，銀行向他表示，由於一年間樓價下跌不少，到他收樓時單位估值或不足，即他收樓時或需要抬十多萬甚至數十萬元資金上會

乜撚野A貨黎架，已經有天，瓏，匯了

又黎打殘體字

你已經唔止一次

天，瓏，匯 都係 新地
呢個

比個山竹吹到天秤都360轉

呢座野勁撚柒

天瓏匯霸氣幾多

樓豬係支那種生支那仔 打支那字好正常

點解唔用臨兵鬥者皆陣列在前 ，整個樓奴結界。

又比你捉到，唔好歧視好wow

呢棟樓，租都嫌佢垃圾

似工廠改建而成嘅商業大廈

AA: 明明樓價gogogo...

binc...
上唔到會就一鋪清重新儲過

同我想法一樣
日日咁升
下個月就買唔起